英政府避正面回答議員質詢，變相承認BNO平權有機會繼承下一代

唔知係咪我後知後覺，話唔定好多人已經知，只係我之前無留意到，但原來英國國會武漢肺炎提前休會前，有上議院議員問咗上面嘅問題，依個係個好消息但下面有個唔太好嘅消息

其實依條問題，係一個經常引起好多人擔心嘅問題，又或者係5毛經常挑起嘅問題，就係 BNO 平權咁97後出世嘅仔女點算???

英國上議院 Lord Goodlad 就變相幫大家問咗個答案返來喇：只要喺來緊嘅平權法案入面，確保有繼承權，而國會過到就得喇

雖然就咁睇，英國政府表面上唔係咁答，但實際上係

留意 Lord Goodlad 嘅問題係一條是非題，給予 BNO 持有人可繼承嘅英國公民身份會唔會同聯合聲明有衝突???咁個答覆要麼就係會，要麼就唔會

英國政府答覆 Lord Goodlad 嘅質詢全部都係廢話，因為只要唔違反聯合聲明，喺英國議會無上嘅憲制基礎下，國會想通過啲咩法律都可以

既然咁奶共嘅保守黨政府都唔敢再直接話繼承權會違反聯合聲明，尤其加上 Lord Goldsmith 之前封信，咁我地來緊要注意嘅，就只要確保平權法案入面有包括繼承權就 ok

而推動平權法案嘅其中一個方法，就當然係向英國國會調查香港黑警暴行計劃提供證據，下面有傳送門，記得4月20號截止，無錯係4月20號截止因為延期咗，相信係同國會武漢肺炎休會有關

上面提到嘅壞消息係，本來6.12一週年正日進行二讀嘅 BNO 平權法案延期咗，改成6月26號，相信又係要多謝武漢肺炎

=====傳送門=====
書面質詢同答覆：

黑警篤灰網站：

BNO平權法案二讀日期：

推

push

屌你個黑警細佬
推

冇BNO推

Push

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

國際戰線

香港獨立，唯一出路

而家根本冇法理問題
Lord Goldsmith封信已經解釋左
而家希望英國同支那反枱姐

Herd immunity

香港國

BJ應該唔會再奶共啦
脫歐後冇支那條水
BNO人啲錢就緊要啦

樓主報英國戰線跟得好貼
幫推

推推推

推，
英國BNO戰線方面，大家未捐錢畀NHS就快啲捐啦

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

pish

BNO平權關你撚事咩五毛 扮夠關心我英未

最後呼籲各位善用起底 一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post 順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block 得閒就入post提醒下手足[/quote]

聯合聲明都冇講唔可以給與國籍(有錯請指正)

推呀!

BNO已經係國籍 問題係居留權同繼承權

戰線好長，普通人一個唔知有咩做到

BNO就係英籍

有BNO續BNO 冇BNO就retweet同捐錢俾NHS

有個傻閪reply我 但係我睇唔撚到

光復香港時代革命

好消息

BNO IS BRITISH

關你撚事咩甩P五毛
BNO唔係俾你呢挺玩分化嘅賤種㗎

你講起我又記得奶共嘅保守黨政府好似真係話過繼承權會違反聯合聲明
屌你老母死BJ同班奶共鬼

關你撚事咩on9反英兒登仔
英女王個post重未柒夠?

點呀 你班7頭 果邊唔夠我講收左皮 而家又彈個龜頭出黎
英女王PO屌英女王又話屌佢做乜春
BJPO屌BJ同佢班靚又話關你撚事
屌你真係同支那人一9樣 定係你真係支那派過黎架
下下英國PO都有你班7頭出黎吠

97後班垃圾一定唔可以有 咁鍾意暴動留喺臭港慢慢玩囉

漏左講 仲開始露出用支那大字報就當自己有道理既馬腳
支那種 真係支那種 扮做崇英撚都係一大陣支那味
呃唔到人

唔夠你講都up得出 人無恥便無敵
唔通實情係你柒撚到飛天又要同你講

得啦得啦 知你柒到核爆啦

點呀你 2年之前起過人底既死曱甴
死廢青死藍屍曱甴 咁鍾意暴力咁鍾意起人底
你有BNO都去唔到英國啦
等睇你過英國關俾人當支那恐怖份子當場射殺

我夠講架但係我唔講 因為我品格比較高
呢個... 係呀Q精神呀
百年支那種優良文化

仆街 睇真D 知你點解咁憎連登 2次起底資料都貼埋都冇人幫你
哎呀屌

你都唔好得幾多

你真係有撚夠講咩 依加講緊英女王呀
你以為係習豬頭呀?

仆街 我又睇真D 你都係一份子
英國PO到底做乜9

邊撚個同你啲咁撚on9嘅on9仔係一份子呀
連英女王有幾把砲都唔知 柒到

屌 文盲呀你 你同樓上條肥閪karen係一份子呀
企開D啦 撚同你一份子

屌你都費閪事.jpg

你父母有BNO
如果BNO平權變BC，而BC可以傳一代
所以你都會有BC

唉啲藍絲實第一個狗衝
一諗到益埋佢地就好激氣

推爆佢

父母大中華膠冇申請
97前出世既我亦都冇
係咪代表冇我既事

唔好過份曲解

Make Hong Kong great again

如果真係成事 我唔信到時G峰佢地唔會叫英國加強審查係咪藍絲
連BNO轉BC都得 加強審查小事啦

用得呢枝旗，香港最多只會係香港自治領，姐係好似加拿大、澳洲、紐西蘭咁承認英女皇係君主，唔會係香港（共和）國

邊個話香港一定要行共和制

我淨係憎你屎屎台啲戇尻喺到搞搞陣推班白痴學生去死 關乜其他野事
97回歸後出生你地本來就係支那人身份 平時就屌尻人移民 一講到唔俾你班戇尻有BNO就起曬鋼 咁你班戇尻就唔好開口埋口屌人移民唔理臭港啦 有得你班戇尻移民仲唔仆到咁走 現實係你地冇本事移唔到民嘛

關於97後呢個問題
我記得solomon yue既講法係美國幫97後

推！！

香港人就係想要英屬海外領土
97後新移民先中意共和制
因為班人驚無佢份

順便分清楚英屬香港人同中國香港人

咪撚吠啦藍屍賤畜，死返上去支那啦

梗係啦 97後有好大機會係民國籍

Good news

加拿大幾時變左自治領

屌你，黑警名

sorry 可能我真係唔熟英國政治野，但英國政府答既「We continue to believe it would not be right to change the arrangements regarding this status, and that the best solution for Hong Kong and BN(O) passport holders is fully respect for the rights and freedoms set out in the Joint Declaration. 」應該唔係巴打你講既咁樂觀?

支持我英
但點解要捐俾間垃圾養廢物

作文u留名
當年寫咗篇甜文出嚟

up

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

香港人要支援英國, 而家時機岩岩好

其實佢哋而家根本諗唔到有咩藉口可以推唔平權
自從Lord Goldsmith封信出左 佢地每次答bno既問題都係用呢句 無論你問乜都好都係咁答 完全避左條問題
因為根本冇法律既障礙去阻止bno平權

我係英國人呀hi

其實下議院通過，BNO 就會平權。英國民選政府不會亦無政治力量推翻同樣民選嘅下議院通過嘅法案。重點係爭取下議院議員支持。

輕輕一推

絶對關你事 97前香港全境都係屬於英國

Pish

我屋企人有bno 希望平到權 佢地仔女可以過英國

你屋企人有 你應該都有?

我有呀 但我暫時未有下一代
我希望我家姐個仔可以離開香港 如果平到權

一齊離開

我其實唔想走